（ 政事 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

（ 政事 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

大家唔可以畀佢 end ,
要繼續玩落去

佢就想 end 喇，

NO WAY

磨死佢

推

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

要個個禮拜有國際新聞報道

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Push

所以要申請定十月一活動先
起碼遠期都仲叫做有活動
宜家九月真空呀

push，不流血，不受傷，不被捕